你有説明想同你既前任講，但因不能打擾對方而未能説出來嗎？請留言。

我開呢個其實最主要，我有想同我分左手個幾月既前度講既説話，但分手之後唔應該再打擾對，但又好想講出黎。

你地有無？

佢要結婚喇
祝你幸福

希望你一切安好啦 平平安安 開開心心

記住搵個照顧到你既男人
會煮飯比你，會幫你摺衫，當你女咁錫
唔好發咁多脾氣啦，照顧好自己
祝你永遠幸福

希望你係我完全死心之前發現我先係對你最好，最愛你個個

衷心感謝 對不起 要幸福

sorry

唔好再出黎害人喇...

死臭雞 睇你快活得幾耐

我依然愛你
但你連分手兩個字都冇講清楚就離開咗...

same

分開左差唔多十年,亦都無再見
終於搵返你ig,見到你幸福
以前唔識珍惜你,而家後悔莫及
I miss you so much my small princess

好多野想講
好想可以重新開始
你開心就好

Small princess 可能你私底下真係咁叫佢 不過好好笑

好耐無咁叫佢啦
因為咁多年無再見到佢，佢亦唔聽我電話唔覆短訊
只係我呢幾年成日入院，佢隔上隔咁問候我

都帶年幾冇見面喇
你最近點呀
你已經係我嘅世界完全消失左
但你嘅一切仲留係我個心度
好想見你一面
9up下

係喎近排寵物小精靈上畫喇
你會唔會去睇呀

其實你識唔識分little 同 small

唉你由我啦
搞到我掛唔住佢架啦

「我愛你，那時好愛，現在也是。」

其實我已經冇再接觸你一年有多
你好似已經真係喺我既世界裡面完全消失左 以前既事就好似從來冇發生過一樣
我知道你唔會再翻轉頭 唔會再俾機會我
但呢d都唔緊要 真係唔緊要

人地覺得我癲 覺得我執著 浪費時間點都好
我都係好愛你 我一直都會愛落去
我尊重你既一切決定

祝你工作一切 順利達到你既目標
但記住飲少d咖啡 唔好工作到太過忙碌挨壞身子

同我一樣嘅

屌你on9

偷食都算 點解要揀個肥過我 對波細過我 脾氣又差過我一百倍嘅死肥閪

自己小心唔好俾人呃西屌
唔好成日諗想自殘
幾錫你幾男朋友都照顧唔到你每一分每一秒

我想要翻隻game碟